【開定】我估計，正苦好快會出真金白銀，億億聲，又請某国醫療團隊嚟香港，重開「屎眼實驗室」，嚟救援腥梘人

唔好俾我睇死